+++
title = "查看开发环境详情"
description = "查看开发环境详情，例如状态、镜像、Notebook 地址、资源配额等。"
weight = 2
+++

查看开发环境详情，例如状态、镜像、Notebook 地址、资源配额等。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再选择要查看的开发环境所在的命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **模型开发**。

3. 在模型开发页面，显示了所有已创建的开发环境，并以名称、状态、Notebook 地址和创建时间的形式展示。部分参数说明如下：
	
	* 状态：
	
		* **创建中**（Creating）

		* **等待中**（Pending）：等待就绪，拉取镜像、资源不足。

		* **运行中**（Running）：实例正常运行，notebook 可访问。

		* **已失败**（Failed）：配置初始化失败。

		* **已停用**（Stopped）：停用开发环境，删除实例释放资源。
	
	* **Notebook 地址**：单击运行中的开发环境 Notebook 地址后，跳转到 Jupyter 页面。

4. 单击某个开发环境，进入到开发环境的详情页面：
	
	![viewmodeldev](/img/viewmodeldev.png?classes=big)

	* **基本信息**：显示了开发环境的状态、显示名称、创建人等信息。单击 **工作负载详情**，跳转到容器平台的工作负载详情页面。
	
	* **环境信息**：显示了选择的框架、使用的镜像、Notebook 地址。单击 Notebook 地址后，跳转到 Jupyter 页面。

	* **资源**：显示了当前的资源配额，例如 CPU、内存等。
	
	* **存储**：显示了项目和个人目录的存储路径。
	
	* **操作**：支持更新和删除开发环境。